# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Opera Unite\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-17 11:50-1:00\n"
"PO-Revision-Date: 2010-02-19 23:46+0800\n"
"Last-Translator: TsungChe (Jack) Wu <sjackwu@yahoo.com>\n"
"Language-Team: zh_TW\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for a list of the owner's applications.
#: templates/index.html:45
msgid "{username}'s applications"
msgstr "{username} 的應用程式"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A sentence that comes before suggestions of what a user can do to correct the error.
#. Eg. 'Try any of the following:
#. Option 1
#. Option 2'
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:11
msgid "Try any of the following:"
msgstr "請試試看以下任一方法:"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Text on a button to cancel an operation.
#: templates/index.html:9
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A header for a list of recent activity.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:181
msgid "Recent activity"
msgstr "最近的活動"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Describes a list of the owner's applications.
#: templates/index.html:37
msgid "This page lists applications running on {username}'s computer. Click for direct access to the content."
msgstr "這個頁面列出 {username} 電腦裡正在執行的應用程式，點選應用程式就能看裡面的內容。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link for the owner to edit his message to his visitors.
#: templates/index.html:13
msgid "Edit this text"
msgstr "編輯這段文字"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label text for the password associated with the password protected access setting.
#: templates/account.html:26
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link for users that want to learn more about Opera Unite. It links to unite.opera.com.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:176
msgid "Learn more"
msgstr "更多資訊"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A feedback message that notifies the user to have a longer password.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:154
msgid "For your own security, please enter at least 4 letters or numbers."
msgstr "為了你的安全，請輸入至少 4 個字元或數字的密碼。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Describes Opera Unite applications.
#: templates/index.html:56
msgid "Start using Opera Unite applications to share files, create instant photo galleries, listen to your music from anywhere, and much, much more. You can start these applications from the <A href=\"http://unite.opera.com/support/userguide/#walkthro\">Unite panel</A> and <A href=\"http://unite.opera.com/applications\">download more</A> absolutely free!"
msgstr "開始用 Opera Unite 應用程式來分享檔案、立即建立相簿、從任何地方聽你的音樂等等。你能從 <A href=\"http://unite.opera.com/support/userguide/#walkthro\">Unite 面板</A> 啟動應用程式，以及 <A href=\"http://unite.opera.com/applications\">下載更多應用程式</A>，完全免費！"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Button text to log in to a password protected application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:225
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go to view the owner's friends' applications.
#: templates/index.html:15
msgid "My friends' applications"
msgstr "我朋友的應用程式"

#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Saves data from a form.
#: templates/index.html:8
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A sentence that suggests to a user to share via E-mail/Facebook/Twitter/Delicious.
#. Eg. Share via: [icon for e-mail] [icon for facebook] [icon for twitter] [icon for delicious]
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:69
msgid "Share via:"
msgstr "分享給朋友:"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for a section that describes what Opera Unite is.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:173
msgid "What is Opera Unite?"
msgstr "什麼是 Opera Unite？"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A title="" text for a button that shares the application link via e-mail.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:73
msgid "Send via e-mail"
msgstr "以電子郵件傳送"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A title="" text for a button that saves the application link on Delicious.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:90
msgid "Save to Delicious"
msgstr "存到 Delicious"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A paragraph of a text that describes what Opera Unite is.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:175
msgid "Opera Unite is a new way to share, connect and collaborate directly between computers across the Web."
msgstr "Opera Unite 是個在網路上的電腦間分享、連結與協同工作的新工具。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading to a template error page that shows when a user is trying to go to an incorrect URL.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:3
msgid "Page not found"
msgstr "找不到頁面"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go back to a list of the owner's applications.
#: serverScripts/homeService.js:8
msgid "Applications"
msgstr "應用程式"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Text for a button to launch an application. Example: 'Launch File Sharing'.
#: templates/index.html:50
msgid "Launch {serviceName}"
msgstr "啟動 {serviceName}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for the Sharing section in an application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:58
msgid "Sharing"
msgstr "分享"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Greeting portion of the message to visitors when an application is password protected.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:234
msgid "Dear visitor,"
msgstr "親愛的訪客，"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go to the owner's Home application and view his applications.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:51
msgid "My applications"
msgstr "我的應用程式"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Text for a button to visit/open a specific application.
#: templates/index.html:70
msgid "Visit"
msgstr "參觀"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Is displayed for visitors when the owner is not running any applications.
#: templates/index.html:61
msgid "{username} is not running any applications at the moment."
msgstr "{username} 目前並未執行任何應用程式。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to view all activity.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:187
msgid "View all"
msgstr "顯示全部"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Text for a button to get more applications.
#: templates/index.html:73
msgid "Get More Applications"
msgstr "取得更多應用程式"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for a section that allows the owner to change his privacy settings for the current application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:124
msgid "Privacy options for {serviceName}"
msgstr "{serviceName} 的隱私權設定"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for the access control setting where a password is required.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:217
msgid "Password protected"
msgstr "密碼保護"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Messenger
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A tab in the application to go to the help section of the application.
#: serverScripts/homeService.js:14
msgid "Help"
msgstr "說明"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Heading for a section that displays information about the owner's account.
#: templates/account.html:1
msgid "Account information"
msgstr "帳號資料"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Displays what will happen with the owner's account information.
#: templates/account.html:3
msgid "It will also be uploaded and synchronized with My Opera."
msgstr "這些也會被上傳/同步到 My Opera"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:5
msgid "Your account"
msgstr "你的帳號"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:10
msgid "Profile image:"
msgstr "資料照片:"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:14
msgid "Full name:"
msgstr "全名："

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:18
msgid "E-mail:"
msgstr "電子郵件位址："

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:22
msgid "Country:"
msgstr "國家："

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:8
msgid "What activities appear here?"
msgstr "這裡會出現什麼？"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:232
msgid "Please use a longer name."
msgstr "請使用一個長一點的名字"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:280
msgid "Unable to connect to the Shoutbox."
msgstr "無法連線到 Shoutbox"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:360
msgid "There was no task to perform."
msgstr "尚未指定要執行的動作。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:362
msgid "Something went wrong."
msgstr "出了點問題了。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:442
msgid "Message broadcasted."
msgstr "訊息已經廣播出去了。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:444
msgid "The message was blank."
msgstr "訊息是空白的。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/shoutbox/shoutbox.html:23
msgid "Enter your name: "
msgstr "請輸入你的姓名："

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Heading for a paragraph when the application folder could not be found.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:4
msgid "Shared folder not found"
msgstr "找不到共用資料夾"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Suggestion of what a user can do when something has gone wrong with the application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:14
msgid "return to <A href=\"{servicePath}/\">the start page of {username}'s {serviceName}</A>."
msgstr "回到 <A href=\"{servicePath}/\">{username} 的 {serviceName} 起始頁面</A>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go to the main content of the application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:18
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳到主要內容"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A header of an application to indicate that the application lives on the owner's computer.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:20
msgid "{username}'s computer"
msgstr "{username} 的電腦"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go to the owner's friends' applications.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:48
msgid "Friends' applications"
msgstr "朋友的應用程式"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for a section on a page where visitors and the owner can leave messages and see each others messages in real time.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:97
msgid "Shoutbox"
msgstr "Shoutbox 即時留言板"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A text that describes a link with the hashed password appended to the shared url to by-pass the login stage. Example: Single-click login: http://work.ixd.operaunite.com/file_sharing/magic/5189facb0583a0d300126f54b43e58716f4ee46b
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:158
msgid "Single-click login:"
msgstr "快速登入連結:"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A text to describe what enables the application to run. Example: Powered by Opera Unite [icon]
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:195
msgid "Powered by <A href=\"http://unite.opera.com/\">Opera Unite<IMG src=\"{public_html}/imgs/icon_unite_footer.png\" alt=\"\"></A>"
msgstr "技術提供 <A href=\"http://unite.opera.com/\">Opera Unite<IMG src=\"{public_html}/imgs/icon_unite_footer.png\" alt=\"\"></A>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:207
msgid "This resource is private."
msgstr "這個資源是私人的"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:211
msgid "Send {username} a message"
msgstr "傳送訊息給 {username}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Error message for when a visitor's log in failed.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:229
msgid "The password was incorrect. Try again, or <A href=\"http://my.opera.com/{username}/\">contact {username}</A> for the password."
msgstr "密碼錯誤，請再試一次，或 <A href=\"http://my.opera.com/{username}/\">聯絡 {username} 以取得密碼。</A>."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A message for when a visitor doesn't have cookies enabled.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:232
msgid "Cookies are required for authentication. If you have enabled them, <A href=\".\">please click here to reload this page and try again.</A>"
msgstr "需要使用 cookie 來驗證身分，如果你已經在你的瀏覽器裡啟用 cookie，<A href=\".\">請按這裡重新載入這一頁並再試一次</A>。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A message for when a visitor is going to log in.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:235
msgid "You can only visit {username}'s {serviceName} if {username} has given you the password."
msgstr "你只有在 {username} 給你密碼之後，才能瀏覽 {username} 的 {serviceName}。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A message for when a visitor is going to log in.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:236
msgid "You can <A href=\"http://my.opera.com/{username}/about/sendmsg.dml\">contact {username}</A> to ask for the password."
msgstr "你能 <A href=\"http://my.opera.com/{username}/about/sendmsg.dml\">聯絡 {username}</A> 索取密碼。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:133
msgid "am"
msgstr "AM"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:133
msgid "pm"
msgstr "PM"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Sunday"
msgstr "週日"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Monday"
msgstr "週一"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Thursday"
msgstr "週四"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Friday"
msgstr "週五"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Saturday"
msgstr "週六"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "January"
msgstr "一月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "February"
msgstr "二月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "March"
msgstr "三月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "April"
msgstr "四月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "May"
msgstr "五月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "June"
msgstr "六月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "July"
msgstr "七月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "August"
msgstr "八月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "September"
msgstr "九月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "October"
msgstr "十月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "November"
msgstr "十一月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "December"
msgstr "十二月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:238
msgid "tomorrow"
msgstr "明天"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:238
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:255
msgid "hour"
msgstr "小時"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:255
msgid "minute"
msgstr "分"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:255
msgid "second"
msgstr "秒"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:262
msgid "right now!"
msgstr "就是現在!"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:265
msgid "year"
msgstr "年"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:265
msgid "month"
msgstr "月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:265
msgid "week"
msgstr "週"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/shoutbox/shoutbox.html:29
msgid "Join"
msgstr "加入"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:88
msgid "Share on Facebook"
msgstr "在 Facebook 上分享"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:89
msgid "Share on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上分享"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:62
msgid "How sharing works"
msgstr "分享是如何運作的"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:128
msgid "How is the password used?"
msgstr "密碼是如何被使用的？"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:162
msgid "What is this special link?"
msgstr "這個特殊的連結是什麼？"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:101
msgid "How does the Shoutbox work?"
msgstr "Shoutbox 即時留言板是如何運作的？"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:17
msgid "<STRONG>Tip</STRONG>:"
msgstr "<STRONG>小秘訣</STRONG>:"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:14
msgid "Each application publishes its own activity, and these are listed on Opera Unite Home."
msgstr "每個應用程式都會發佈自己的活動記錄，這些記錄會出現在 Opera Unite Home 頁面。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/account.html:2
msgid "This information displays on your offline page when you are not running your computer or Opera Unite."
msgstr "當你電腦未開機，或是你沒有在執行 Opera Unite 時，這些資訊會出現在你的離線頁面。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/account.html:28
msgid "Enter your password to update your account information"
msgstr "請輸入你的密碼以更新你的帳號資料"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:67
msgid "Your {serviceName} Web address"
msgstr "你的 {serviceName} 網址"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:209
msgid "{username} has chosen to keep this application private. If you know this person, you can ask them for access."
msgstr "{username} 決定不公開這個應用程式，如果你認識這個人，你可以跟他索取密碼。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:212
msgid "Go to {username}'s Opera Unite Home page"
msgstr "前往 {username} 的 Opera Unite Home 頁面"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:236
msgid "The owner's name is reserved."
msgstr "你不能使用擁有者的名稱。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:348
msgid "Cliff method only available to the application owner"
msgstr "只有應用程式擁有者能用 Cliff 方法"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:458
msgid "closeAll method only available to the application owner"
msgstr "只有應用程式擁有者能用 closeAll"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:466
msgid "All connections closed"
msgstr "所有的連線都被關閉了"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/shoutbox/shoutbox.html:6
msgid "Connection error; please refresh this page."
msgstr "連線發生錯誤，請重新載入這個頁面。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/shoutbox/shoutbox.html:18
msgid "Chat with {username} or any other visitors of {username}'s Opera Unite applications."
msgstr "跟 {username} 或是任何參觀 {username} 頁面的訪客聊天。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/ui.js:105
msgid "{userServiceOrDeviceName} | Opera Unite"
msgstr "{userServiceOrDeviceName} | Opera Unite"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/ui.js:109
msgid "{userServiceOrDeviceName} by {username} and Opera Unite"
msgstr "{username} 和 Opera Unite 的 {userServiceOrDeviceName} "

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/activityFeed/activityFeed.js:80
msgid "<A href=\"{link}\">{filename}</A> was viewed in <A href=\"{appLink}\">{appName}</A> {relativeTime}."
msgstr "在 {relativeTime} ，<A href=\"{appLink}\">{appName}</A> 裡的 <A href=\"{link}\">{filename}</A> 被瀏覽過了。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/activityFeed/activityFeed.js:88
msgid "<A href=\"{link}\">{filename}</A> was played by <A href=\"{appLink}\">{appName}</A> {relativeTime}."
msgstr "在 {relativeTime} ，<A href=\"{appLink}\">{appName}</A> 播放了 <A href=\"{link}\">{filename}</A> 。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/activityFeed/activityFeed.js:92
msgid "<A href=\"{link}\">{userName}</A> posted a note on <A href=\"{appLink}\">{appName}</A> {relativeTime}."
msgstr "<A href=\"{link}\">{userName}</A> 在 {relativeTime} 在 <A href=\"{appLink}\">{appName}</A> 寫下了留言。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/activityFeed/activityFeed.js:96
msgid "<A href=\"{link}\">{userName}</A> joined <A href=\"{appLink}\">{appName}</A> {relativeTime}."
msgstr "在 {relativeTime} ，<A href=\"{link}\">{userName}</A> 加入了 <A href=\"{appLink}\">{appName}</A>。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:255
msgid "{name} has joined."
msgstr "{name} 已加入"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:364
msgid "Cliff "
msgstr "Cliff"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:6
msgid "Sorry, but {serviceName} could not find your shared folder. Make sure you have not moved, renamed, or removed it or any of its parent folders."
msgstr "抱歉，{serviceName} 無法找到你的共用資料夾。請確定你沒有對它或它的上層目錄做移動、更名、刪除的動作。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:9
msgid "There seems to be something wrong with {username}'s {serviceName}. Try again later or <A href=\"http://my.opera.com/{username}/about/sendmsg.dml?ref=unite\">notify {username}</A> about the problem."
msgstr "看來 {username} 的 {serviceName} 好像出了點問題。請稍後再試，或 <A href=\"http://my.opera.com/{username}/about/sendmsg.dml?ref=unite\">通知 {username}</A> 這個情況。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:13
msgid "Make sure the Web address is spelled correctly."
msgstr "確認網址的拼法是正確的"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Messenger
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:25
msgid "Exit Visitor Preview"
msgstr "離開「以訪客的身分預覽」模式"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:26
msgid "Preview as Visitor"
msgstr "以訪客的身份預覽"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:156
msgid "Invalid password. Permitted characters are a-z, A-Z and 0-9."
msgstr "無效的密碼，只能用 a-z, A-Z 和 0-9 來當密碼。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:168
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this hour"
msgstr "這個小時"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this minute"
msgstr "這一分鐘"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this second"
msgstr "這一秒"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this year"
msgstr "今年"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this month"
msgstr "這個月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this week"
msgstr "這個星期"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next hour"
msgstr "下一個小時"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next minute"
msgstr "下一分鐘"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next second"
msgstr "下一秒鐘"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next year"
msgstr "明年"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next month"
msgstr "下個月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next week"
msgstr "下個星期"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last hour"
msgstr "上個小時"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last minute"
msgstr "上一分鐘"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last second"
msgstr "上一秒鐘"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last year"
msgstr "去年"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last month"
msgstr "上個月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last week"
msgstr "上個星期"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} hours"
msgstr "{number} 小時"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} minutes"
msgstr "{number} 分鐘"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} seconds"
msgstr "{number} 秒"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} years"
msgstr "{number} 年"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} months"
msgstr "{number} 個月"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} weeks"
msgstr "{number} 星期"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} hours ago"
msgstr "{number} 小時前"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} minutes ago"
msgstr "{number} 分鐘前"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} seconds ago"
msgstr "{number} 秒鐘前"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} years ago"
msgstr "{number} 年前"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} months ago"
msgstr "{number} 個月前"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} weeks ago"
msgstr "{number} 個星期前"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:241
msgid "yesterday at {thisTime}"
msgstr "昨天 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:243
msgid "tomorrow at {thisTime}"
msgstr "明天 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Sunday at {thisTime}"
msgstr "下週日 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Monday at {thisTime}"
msgstr "下週一 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Tuesday at {thisTime}"
msgstr "下週二 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Wednesday at {thisTime}"
msgstr "下週三 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Thursday at {thisTime}"
msgstr "下週四 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Friday at {thisTime}"
msgstr "下週五 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Saturday at {thisTime}"
msgstr "下週六 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Sunday at {thisTime}"
msgstr "上週日 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Monday at {thisTime}"
msgstr "上週一 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Tuesday at {thisTime}"
msgstr "上週二 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Wednesday at {thisTime}"
msgstr "上週三 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Thursday at {thisTime}"
msgstr "上週四 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Friday at {thisTime}"
msgstr "上週五 {thisTime}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Saturday at {thisTime}"
msgstr "上週六 {thisTime}"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:4
msgid "Help for the Opera Unite Home activity feed"
msgstr "說明：Opera Unite Home 活動新聞"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:11
msgid "Recent activity shows what is happening in your Opera Unite applications, for example, when a visitor views a photo album or a file upload finishes."
msgstr "「最近活動」顯示你 Opera Unite 應用程式上發生了什麼事，舉例來說，當有訪客瀏覽你的相簿或是有檔案上傳完畢等等。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:17
msgid "Most applications list the events that are reported to the activity feed."
msgstr "大多數的應用程式會列出要登錄在活動記錄上的事件。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:7
msgid "You could choose another folder by opening <A href=\"http://unite.opera.com/support/userguide/#manage_panel\">the Unite panel</A>, right-clicking the application and choosing \"Properties\"."
msgstr "要選另一個資料夾，你可以打開 <A href=\"http://unite.opera.com/support/userguide/#manage_panel\">Unite 面板</A>，在應用程式上按右鍵，並選 \"內容\"。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:35
msgid "To use your own URL on the Internet instead of an IP address and port number, log in to Opera Unite."
msgstr "要在網路上使用你自己的網址，而不是一串 IP 位址加上通訊埠的數字，請登入 Opera Unite。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:246
msgid "This session has been banned for 30 minutes because you were too fast."
msgstr "你被踢出來 30 分鐘，因為你的動作太快了。"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:434
msgid "Please slow down! Wait a bit."
msgstr "請放慢速度！等一下再繼續你的動作。"

#. Fridge
#: public_html/client.js:442
msgid "1 character left."
msgstr "剩 1 個字元"

#. Fridge
#: public_html/client.js:10
msgid "Your e-mail address (hidden)"
msgstr "你的電子郵件位址（隱藏）"

#. Fridge
#: template.html:232
msgid "Do not allow visitors to add notes."
msgstr "不允許訪客新增留言"

#. Fridge
#: public_html/client.js:384
msgid "{charactersLeft} characters left."
msgstr "剩下 {charactersLeft} 個字元"

#. Fridge
#: public_html/client.js:464
msgid "{maxLines} lines allowed."
msgstr "最多允許 {maxLines} 行"

#. Fridge
#: script.js:706
msgid "{name} put a note on your Fridge!"
msgstr "{name} 在你的 Fridge 留言版上留言！"

#. Fridge
#: template.html:218
msgid "Maximum number of notes allowed:"
msgstr "留言的最大數量:"

#. Fridge
#: template.html:121
msgid "Add it!"
msgstr "貼上去！"

#. Fridge
#: script.js:480
msgid "Please type a number."
msgstr "請輸入一個數字"

#. Fridge
#: script.js:453
msgid "Empty notes are not allowed."
msgstr "不允許空白的留言"

#. Fridge
#: public_html/client.js:25
msgid "Please try again later."
msgstr "請稍後再試"

#. Fridge
#: public_html/client.js:9
msgid "Your name"
msgstr "你的名字"

#. Fridge
#: template.html:117
msgid "Only the Fridge owner can see your e-mail address."
msgstr "只有 Fridge 留言版的擁有者能看到你的電子郵件位址。"

#. Fridge
#: script.js:748
msgid "{name} deleted their note."
msgstr "{name} 刪除他的留言"

#. Fridge
#: template.html:205
msgid "Link to your Fridge:"
msgstr "連結到你的 Fridge 留言版:"

#. Fridge
#: public_html/client.js:18
msgid "Sorry! Your session is lost. Reload to start a new session?"
msgstr "抱歉！你的作業階段遺失了，你要重新載入以開始一個新的作業階段嗎？"

#. Fridge
#: public_html/client.js:12
msgid "Please use a shorter nickname."
msgstr "請使用短一點的暱稱"

#. Fridge
#: public_html/admin.js:34
msgid "Please provide a number."
msgstr "請提供一個數字"

#. Fridge
#: public_html/client.js:13
msgid "Please use a shorter e-mail address."
msgstr "請使用短一點的電子郵件位址"

#. Fridge
#: template.html:100
msgid "Activity feed"
msgstr "活動記錄"

#. Fridge
#: script.js:448
msgid "Your note can only be {characters} characters."
msgstr "你的留言最多只能有 {characters} 個字元。"

#. Fridge
#: script.js:692
msgid "Somebody"
msgstr "某人"

#. Fridge
#: template.html:112
msgid "Type your note here…"
msgstr "請在這裡寫下你的留言…"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Description for what it means to set an application to password protected.
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:393
msgid "Visitors must know the password"
msgstr "訪客必須知道密碼"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:32
msgid "Original size"
msgstr "原始大小"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:86
msgid "Click anywhere to stop the slideshow."
msgstr "在任何地方按一下就能停止播放幻燈片。"

#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A tooltip of a control to play the previous song in a playlist.
#: templates/index.html:11
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:29
msgid "Slideshow"
msgstr "幻燈片"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A title for an input item which controls the privacy settings for an application.
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:437
msgid "Public"
msgstr "公開"

#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A tooltip of a control to play the next song in a playlist.
#: templates/index.html:15
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:21
msgid "Preparing…"
msgstr "正在準備…"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A tab in the application to go to the activity field of the application.
#: serverScripts/photoSharing.js:307
msgid "Activity Feed"
msgstr "活動記錄"

#. Photo Sharing
#: templates/adminInfo.html:3
msgid "Visitors can view and download your photos. They cannot edit, add, or delete them."
msgstr "訪客能檢視與下載你的相片，但他們不能編輯、新增或刪除相片。"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:10
msgid "It takes one second or less per thumbnail while they are being created. This only occurs the <STRONG>first time</STRONG> an album is viewed."
msgstr "在建立相片縮圖的時候，一張需時不到一秒。但這只在相簿 <STRONG>第一次<STRONG> 被檢視時。"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:13
msgid "Thumbnails load very quickly after they are created."
msgstr "縮圖建立完成之後，他們載入的速度就非常快了。"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:16
msgid "To increase the speed for first-time visitors, you can click through the pages in a new album yourself."
msgstr "為了讓你的訪客能很快地瀏覽你的相簿，你可以自己先瀏覽一次你的新相簿。"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:21
msgid "Why are my photos not rotated?"
msgstr "為什麼我的相片沒有旋轉到正確的方向？"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:25
msgid "Photo Sharing will not modify your original pictures. Image rotation is saved inside an image file, in the \"Exif data.\""
msgstr "Photo Sharing 將不會更動你原本的相片，相片旋轉的資料會儲存在相片的 \"Exif\" 資訊裡。"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:28
msgid "Some programs extract this rotation information when displaying images, but Photo Sharing does not (yet)."
msgstr "有些程式支援 Exif 資訊，並且能在顯示這些相片時將相片旋轉到正確的方向，但是 Photo Sharing 尚未支援這項功能。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:42
msgid "Details regarding {serviceName} notifications"
msgstr "關於 {serviceName} 告示的細節"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:46
msgid "Notifications for {serviceName}"
msgstr "{serviceName} 的告示"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:55
msgid "A photo is popular with visitors"
msgstr "有張相片很受歡迎喔"

#. Web Server
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:65
msgid "A visitor writes in the {serviceName} Shoutbox"
msgstr "有訪客在 {serviceName} 的 Shoutbox 即時留言板寫些東西"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:70
msgid "Some notifications only appear when you are not viewing the {serviceName} page."
msgstr "有些告示只會在你沒有在檢視 {serviceName} 頁面時出現。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:73
msgid "{serviceName} adds these items to your activity feed:"
msgstr "{serviceName} 將這些項目加到你的活動記錄:"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:78
msgid "The photos that visitors view"
msgstr "訪客檢視的相片"

#. Web Server
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:83
msgid "The messages that visitors write in the {serviceName} Shoutbox"
msgstr "訪客在 {serviceName} Shoutbox 即時留言板上所留下的訊息"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:9
msgid "Photo {imageIndex} of {imagesCount}"
msgstr "第 {imageIndex} 張相片 （共 {imagesCount} 張）"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:35
msgid "Rotate clockwise"
msgstr "順時鐘旋轉"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:67
msgid "No folder or photo found in this folder."
msgstr "在這個資料夾中找不到相片或子資料夾。"

#. Photo Sharing
#: templates/sidebar.html:7
msgid "How to use it:"
msgstr "如何使用："

#. Photo Sharing
#: templates/sidebar.html:9
msgid "To view an album, click the album icon. To view a photo, click the thumbnail image in the overview."
msgstr "要開啟相簿，請按相簿的圖示。要檢視相片，請在縮圖上按一下。"

#. Photo Sharing
#: templates/sidebar.html:10
msgid "Click the photo to view the next one. Click \"Zoom\" to view the photo in its original, full size format."
msgstr "在相片上按一下可以進行到下一張相片。按 \"縮放\" 可以看原始大小的相片。"

#. Photo Sharing
#: templates/sidebar.html:11
msgid "Click \"Download\" below the photo to save the original photo on your own computer."
msgstr "按相片底下的 \"下載\" 可以把原始大小的相片儲存到你的電腦中。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:383
msgid "The password"
msgstr "密碼"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:394
msgid "Only for friends with the password."
msgstr "只給有密碼的朋友們。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:441
msgid "Open for everyone."
msgstr "對每個人開放。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:512
msgid "Only you can access these files."
msgstr "只有你能存取這些檔案。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:513
msgid "Only for you."
msgstr "只對你開放。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/help.js:150
msgid "Open the folder with your shared content."
msgstr "開啟你的共用檔案資料夾。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/help.js:157
msgid "Select the folder with your shared content."
msgstr "請選一個你想要共用檔案的資料夾。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:12
msgid "How to edit your files"
msgstr "如何編輯你的檔案"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:16
msgid "To edit, copy or delete these files, you must open this folder on your computer."
msgstr "要編輯、複製或刪除這些檔案，你必須在你的電腦開啟這個資料夾。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:19
msgid "Follow these steps:"
msgstr "依照下列步驟進行："

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:25
msgid "Open the properties dialog for {serviceName}."
msgstr "打開 {serviceName} 的「內容」畫面。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:75
msgid "Changing the shared folder"
msgstr "更改共用資料夾"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:79
msgid "{serviceName} shares files from a folder you choose on your computer."
msgstr "{serviceName} 分享你在你電腦上選擇的資料夾"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:155
msgid "Use a <STRONG>password</STRONG> to protect your {serviceName}, and only give it to friends."
msgstr "使用 <STRONG>密碼</STRONG> 保護你的 {serviceName}，並且只把密碼給你的朋友。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:158
msgid "If your computer is not on, a visitor will see the text \"{username}'s computer is offline\"."
msgstr "如果你的電腦未開機，訪客將會看到下列文字： \"{username} 的電腦尚未上線\"。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:192
msgid "You can change the password to anything you like."
msgstr "你能夠隨你喜歡更改密碼。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:205
msgid "Select \"Public\" to allow <STRONG>anyone</STRONG> to visit your {serviceName} application, without a password."
msgstr "選擇 \"公開\" 將允許 <STRONG>任何人</STRONG> 毋須密碼就可以瀏覽你的 {serviceName} 應用程式。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:256
msgid "How do notifications work?"
msgstr "「告示」是如何運作的？"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:326
msgid "Right-click {serviceName}"
msgstr "{serviceName} 上按右鍵"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:332
msgid "Select \"Start\""
msgstr "選擇 \"開始\""

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:291
msgid "Page not fully loaded"
msgstr "頁面尚未完全載入"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:295
msgid "The page may not have finished loading."
msgstr "這個頁面可能尚未下載完全。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:298
msgid "Why does this help?"
msgstr "為什麼這個會有用？"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:307
msgid "Application not running"
msgstr "應用程式尚未執行"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:311
msgid "Make sure the application is started."
msgstr "請確認應用程式正在執行中"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:340
msgid "The {serviceName} page may still be open even though the application has stopped."
msgstr "即使 {serviceName} 已經停用了，但它的頁面有可能仍是開啟的。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:66
msgid "To edit, copy or delete these files, click \"Edit.\""
msgstr "要編輯、複製或刪除這些檔案，請按 \"編輯\"。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:251
msgid "This is an example of a notification."
msgstr "這個是「告示」的範例。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/sharedFolderUI/templates/sharedFolderUI.html:2
msgid "Edit, copy or delete files"
msgstr "編輯、複製或刪除檔案"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/sharedFolderUI/templates/selectSharedFolder.html:4
msgid "Select a different folder for {serviceName}"
msgstr "請為 {serviceName} 選另一個資料夾"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:369
msgid "Subscribe to visitor activity in {serviceName}"
msgstr "訂閱 {serviceName} 的訪客活動記錄"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:6
msgid "How long does it take to load thumbnails?"
msgstr "要多久才能載入相片縮圖？"

#. Web Server
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/sharedFolderUI/templates/sharedFolderUI.html:2
msgid "Edit..."
msgstr "編輯..."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:116
msgid "{serviceName} begins sharing content from the new folder."
msgstr "{serviceName} 開始共用新資料夾裡的內容。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A title of an alert dialog.
#: public_html/libraries/dialog/dialog.js:85
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:46
msgid "The folder opens in Windows Explorer. Now you can make changes."
msgstr "這個資料夾在 Windows 檔案總管裡開啟，現在你能更動裡面的內容了。 "

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:49
msgid "The folder opens in Finder. Now you can make changes."
msgstr "這個資料夾在 Finder 裡開啟，現在你能更動裡面的內容了。 "

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:52
msgid "The folder opens in your file manager. Now you can make changes."
msgstr "這個資料夾在你的檔案管理員裡開啟，現在你能更動裡面的內容了。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:104
msgid "Select the new folder using the Browse For Folder window."
msgstr "請用「選擇資料夾」視窗選一個新資料夾。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:107
msgid "Select the new folder using Finder."
msgstr "請用 Finder 選一個新資料夾。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:110
msgid "Select the new folder using your file manager folder selector."
msgstr "請用你的檔案管理員選一個新資料夾。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:119
msgid "<STRONG>Tips</STRONG>:"
msgstr "<STRONG>小秘訣</STRONG>:"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:142
msgid "The sharing link is the Web address that gives access to a shared folder on your computer. When you share this Web address, visitors can download the files inside that folder."
msgstr "「分享專用連結」能讓別人連線到你電腦的共用資料夾，你可以把這個連結寄給別人，他們就能用這個連結從共用資料夾下載檔案。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:145
msgid "The sharing link is the Web address that gives access to a shared folder on your computer. When you share this Web address, visitors can see the photos inside that folder."
msgstr "「分享專用連結」能讓別人連線到你電腦的共用資料夾，你可以把這個連結寄給別人，他們就能用這個連結從共用資料夾看到相片。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:148
msgid "The sharing link is the Web address that gives access to a shared folder on your computer. When you share this Web address, visitors can listen to the music inside that folder."
msgstr "「分享專用連結」能讓別人連線到你電腦的共用資料夾，你可以把這個連結寄給別人，他們就能用這個連結從共用資料夾聽音樂。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:151
msgid "The sharing link is the Web address that gives access to a shared folder on your computer. When you share this Web address, visitors can access the content inside that folder."
msgstr "「分享專用連結」能讓別人連線到你電腦的共用資料夾，你可以把這個連結寄給別人，他們就能用這個連結從共用資料夾看到你分享的內容。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:287
msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑難排解"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:295
msgid "Try reloading the page."
msgstr "請試著重新載入頁面。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:11
msgid "{visitorname} is here."
msgstr "{visitorname} 在這裡"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:12
msgid "A large file is being downloaded: {filenamesize}"
msgstr "有個大檔案正在被下載中：{filenamesize}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:20
msgid "{visitorName} has written in the Shoutbox"
msgstr "{visitorName} 在 Shoutbox 即時留言板上留言"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:24
msgid "{photo} was rotated."
msgstr "{photo} 被旋轉了。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:10
msgid "{filename} is popular."
msgstr "{filename} 很受歡迎。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:18
msgid "{popSong} is popular."
msgstr "{popSong} 很受歡迎"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:19
msgid "A visitor downloaded a playlist of {folderName}."
msgstr "有位訪客下載了 {folderName} 的播放清單。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:23
msgid "{photo} was viewed in original size."
msgstr "{photo} 被以原尺寸觀看了。"

#. Photo Sharing
#: templates/noSharedMountpoint.html:3
msgid "Folder not found. To select a new one, right-click <STRONG>{serviceName}</STRONG> in the Unite panel, and select <STRONG>Properties</STRONG>"
msgstr "找不到資料夾。要選一個新的資料夾，請在 Unite 面板上的 <STRONG>{serviceName}</STRONG> 按右鍵，並選 <STRONG>內容</STRONG>"

#. Photo Sharing
#: templates/adminInfo.html:2
msgid "This application creates photo albums from the image files in the folder you select."
msgstr "這個應用程式已經從你選擇的圖片資料夾建立了一個相簿。"

#. Photo Sharing
#: templates/adminInfo.html:6
msgid "Link for your Photo Sharing application:"
msgstr "你 Photo Sharing 應用程式的連結:"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:31
msgid "Photo Sharing usually uses this information to automatically rotate your photos."
msgstr "相片旋轉功能通常會依照這個資訊自動旋轉你的相片。"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:34
msgid "Use the rotation tool to change the displayed image in Photo Sharing. The original image will not be affected."
msgstr "使用相片旋轉工具可將相片旋轉到正確的方向，但是原本的相片檔案將不會受到影響。"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:60
msgid "A photo is viewed in its original size"
msgstr "有張相片被以原尺寸觀看了"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:31
msgid "Right-click the file path."
msgstr "在檔案路徑上按右鍵"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:37
msgid "Select \"Open folder\"."
msgstr "選擇 \"開啟資料夾\"。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:56
msgid "After editing your files, select the Reload button on the {serviceName} page to see your changes."
msgstr "在編輯你的檔案之後，請在 {serviceName} 頁面上按「重新載入」鈕，就可以看到你做的更動。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:82
msgid "When you change the folder, {serviceName} no longer accesses the old folder, and shares content from the new folder."
msgstr "當你更動資料夾，{serviceName} 就不會去分享舊的資料夾，而會去分享新資料夾裡的內容。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:123
msgid "After changing the folder, select the Reload button on the {serviceName} page to see your changes."
msgstr "在更動資料夾之後，請在 {serviceName} 頁面上按「重新載入」鈕，就可以看到你做的更動。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:126
msgid "Each {serviceName} application shares one main folder. If you want to share another, different folder, you need to install another instance of the {serviceName} application for that folder. "
msgstr "每個 {serviceName} 應用程式都會分享一個資料夾。如果你想要分享另一個不同的資料夾，你需要再安裝一個 {serviceName} 來分享。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:165
msgid "You can copy the link, and paste it into a chat message or e-mail, as you would normally send a link to someone."
msgstr "你可以複製這個連結，並像你平常分享連結一樣，貼到即時訊息或是電子郵件中。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:132
msgid "Help using privacy options"
msgstr "說明：隱私權選項"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:201
msgid "What does \"Public\" mean?"
msgstr "\"公開\" 是什麼意思？"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:214
msgid "Help using the single-click login"
msgstr "說明：快速登入連結（按一下就能登入）"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:223
msgid "The single-click login is a single link that visitors can use to access your application directly, without logging in. It combines the application Web address and a scrambled version of the password."
msgstr "「快速登入連結」能讓訪客能毋須登入，直接使用你的應用程式。這個連結結合了應用程式的網址，還有加密過的密碼。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:226
msgid "Please be aware that anyone with this link can access your content, so caution your friends against forwarding the link to other people."
msgstr "請注意，任何擁有這個連結的人都能使用你的內容，因此，請提醒你的朋友不要將這個連結告訴其他人。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:229
msgid "If you change the password for {serviceName}, previous single-click login links will no longer work."
msgstr "如果你更改了 {serviceName} 的密碼，先前的「快速登入連結」都將失效。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:239
msgid "In the Shoutbox, you can type quick messages to visitors of any of the applications you are running. Visitors can also leave messages for you."
msgstr "在 Shoutbox 即時留言板裡，你能留言給你任何一個執行中應用程式的訪客，而訪客也能留言給你。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:242
msgid "One Shoutbox is shared between all your Opera Unite applications. For example, a message typed in Photo Sharing also appears in Media Player."
msgstr "這個 Shoutbox 即時留言板會在你所有的 Opera Unite 應用程式裡出現，舉例來說，在 Photo Sharing 相片分享裡輸入的訊息也會出現在 Media Player 媒體播放程式裡。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:245
msgid "The Shoutbox is emptied when you stop Opera Unite or close Opera."
msgstr "在你停用 Opera Unite 或是關閉 Opera 時，Shoutbox 即時留言板同時也會被清空。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:248
msgid "If you are viewing another tab in the browser, a notification displays when you receive a message from a visitor. <A class=\"helpShowMe\" href=\"{linkShowMe}\">show me an example</A>"
msgstr "如果你正在觀看瀏覽器裡的其他頁籤，而有訪客發訊息給你，你將會看到一個「告示」出現。<A class=\"helpShowMe\" href=\"{linkShowMe}\">我要看範例</A>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:260
msgid "Notifications display as small messages on your screen when something important happens. <A class=\"helpShowMe\" href=\"{linkShowMe}\">show me an example</A>"
msgstr "「告示」會在有重要的事情發生的時候，以小視窗的方式出現在你電腦螢幕的邊緣。<A class=\"helpShowMe\" href=\"{linkShowMe}\">我要看範例</A>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:276
msgid "To clear a message indicator for {serviceName}, open the application page from the Unite panel. The indicator will disappear."
msgstr "要清除出現在 {serviceName} 圖示上的訊息提醒標記，請從 Unite 面板上打開應用程式頁面，提醒標記將會消失。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:279
msgid "Each application notifies you about different events. Some applications may use several notifications; others none at all."
msgstr "不同的應用程式會通知你不同的事情。有些應用程式會有比較多的告示，而其他的可能完全不會有。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:282
msgid "Note that notifications and activity feeds are slightly different. Most actions by you and others are added to your activity feed, which you can choose to view in the Activity Feed tab. Notifications display each time a visitor to your applications does something significant, such as downloading a large file, writing in Shoutbox, downloading a playlist or sending you a message."
msgstr "請注意，「告示」跟「活動通知」有些許不同。大多數由你或是其他人所做的動作，都會出現在活動記錄中，你可以在活動記錄頁籤中看到他們。而告示則會在每次你應用程式的訪客做了件重大事情（如：下載大檔案，在 Shoutbox 即時留言板上留言，下載播放清單，或是傳個訊息給你等等）時都會出現。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:301
msgid "The application may not be able to confirm that the change was made by you, the application owner.  Reloading the page can fix this."
msgstr "應用程式可能無法確認這些改變是不是你（應用程式擁有者）做的，重新載入頁面就能解決這個問題。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:320
msgid "Display the Unite panel"
msgstr "顯示 Unite 面板"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:343
msgid "Select the Reload button to confirm that the application is started."
msgstr "按「重新載入」鈕就能確認應用程式是否已經啟動。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/help.js:149
msgid "Open the shared folder"
msgstr "開啟共用資料夾"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/help.js:156
msgid "Select the shared folder"
msgstr "選擇共用資料夾"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:380
msgid "Contact {userName} and enter the password."
msgstr "請聯絡 {userName} 並輸入密碼。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:439
msgid "Anyone may visit your {serviceName}"
msgstr "任何人都能瀏覽你的 {serviceName}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:494
msgid "The password <EM>{password}</EM>"
msgstr "密碼 <EM>{password}</EM>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:504
msgid "Change the access type of <EM>{uid}</EM>"
msgstr "更改 <EM>{uid}</EM> 的存取類型"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:375
msgid "Sorry, you need a password to access this resource."
msgstr "抱歉，你需要密碼才能繼續。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:460
msgid "Sorry, this resource can only be accessed from the Opera Unite running this application. "
msgstr "抱歉，你需要到執行這個應用程式的 Opera Unite 才能繼續。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:882
msgid "Invalid password"
msgstr "無效的密碼"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:1250
msgid "Bad or missing password"
msgstr "密碼不符或尚未輸入密碼"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:1272
msgid "Change method only available to the application owner"
msgstr "只有應用程式的擁有者才能更改方法"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:40
msgid "Rotate counterclockwise"
msgstr "逆時針旋轉"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:97
msgid "Next to the file path, select \"Choose\"."
msgstr "請選擇在檔案路徑旁的 \"選擇\"。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:161
msgid "Visitors to your application can easily view and access your content and do not need special software."
msgstr "你應用程式的訪客可毋須其他特別的軟體，就能輕鬆地瀏覽、下載你的檔案。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:176
msgid "You send the password to a friend, who can use it to download your files."
msgstr "你把密碼傳給朋友，他們就能用這個密碼來下載你的檔案。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:182
msgid "You send the password to a friend, who can use it to listen to your music."
msgstr "你把密碼傳給朋友，他們就能用這個密碼來聽你的音樂。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:185
msgid "You send the password to a friend, who can use it to view your Web pages."
msgstr "你把密碼傳給朋友，他們就能用這個密碼來瀏覽你的網頁。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:188
msgid "You send the password to a friend, who can use it to access your content."
msgstr "你把密碼傳給朋友，他們就能用這個密碼來下載你的檔案。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:195
msgid "For your own security, do not use the same password you use for your Opera account."
msgstr "為了安全起見，請不要使用跟你的 Opera 帳號密碼相同的密碼。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:265
msgid "If you do not click the message, an Opera Unite logo appears over the Opera icon in the your system tray along the bottom of your screen."
msgstr "如果你沒有在訊息上按一下，你螢幕底端系統工具列上的 Opera 圖示上就會出現 Opera Unite 的標記。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:268
msgid "If you do not click the message, a red number appears over the Opera icon in the Dock."
msgstr "如果你沒有在訊息上按一下，Dock 上的 Opera 圖示上就會出現紅色的數字。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:271
msgid "If you do not click the message, an Opera Unite logo appears over the Opera icon."
msgstr "如果你沒有在訊息上按一下，Opera 圖示上就會出現 Opera Unite 的標記。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:356
msgid "The feed updates when files for this application change."
msgstr "活動記錄會在這個應用程式的檔案被更動的同時，一併被更新。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:359
msgid "The feed updates when photos for this application change."
msgstr "活動記錄會在這個應用程式的相片被更動的同時，一併被更新。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:362
msgid "The feed updates when music for this application changes."
msgstr "活動記錄會在這個應用程式的音樂檔案被更動的同時，一併被更新。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:365
msgid "The feed updates when content for {serviceName} changes."
msgstr "活動記錄會在 {serviceName} 的內容被更動的同時，一併被更新。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:464
msgid " <A href=\"#\">Use the Unite panel to start the application.</A>"
msgstr " <A href=\"#\">使用 Unite 面板來啟用應用程式</A>。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:49
msgid "{serviceName} shows a notification for these events:"
msgstr "{serviceName} 顯示關於這些事件的告示:"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:88
msgid "The content of {serviceName} notifications"
msgstr "{serviceName} 告示的內容"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:179
msgid "You send the password to a friend, who can use it to see your photos."
msgstr "你把密碼傳給朋友，他們就能用這個密碼來觀看你的相片。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:208
msgid "Even with the \"Public\" setting, you can still prevent an application from appearing on your list of running applications. In the Unite panel, right-click {serviceName}, select Properties, and then Advanced settings. Select from three options that regulate the visibility of your application. <A href=\"{href}\">Click here to learn more about your sharing options.</A>"
msgstr "即使你是用 \"公開\" 這個設定，你仍然可以讓這個應用程式「不要」出現在你的「執行中的應用程式」列表裡。在 Unite 面板中，在 {serviceName} 上按右鍵，選「內容」，在選「進階設定」，接下來你就可以在三個選項中選擇要如何讓你的應用程式出現在列表裡。<A href=\"{href}\">按這裡有關於你的方享選項的更詳細說明</A>。"

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:73
msgid "You are now listening to"
msgstr "你現在正在收聽"

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:37
msgid "You need <A href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">Adobe Flash Player</A> to listen to the music on this Web page."
msgstr "你需要 <A href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">Adobe Flash Player</A> 來播放這個網頁裡的音樂。"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. A link that takes the user to the parent folder of a folder.
#. Eg.
#. '<- Parent folder        '
#. '      List of files...  '
#. A link that takes the user to the parent folder of a folder.
#. Eg.
#. '<- Parent folder       '
#. '      List of files... '
#: serverScripts/mediaPlayer.js:425
msgid "Parent folder"
msgstr "上一層資料夾"

#. Media Player
#. Displays when there is no music in a folder that the visitor is viewing.
#: serverScripts/mediaPlayer.js:113
msgid "No music found."
msgstr "找不到音樂"

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:67
msgid "You need to <A href=\"http://www.adobe.com/support/flashplayer/downloads.html\">upgrade your Adobe Flash Player</A> to listen to AAC-encoded music."
msgstr "你需要 <A href=\"http://www.adobe.com/support/flashplayer/downloads.html\">升級你的 Adobe Flash Player</A> 來播放以 AAC 編碼的音樂。"

#. File Sharing
#. Media Player
#. A tooltip of a control to play a song.
#. Title="" attribute for when hovering a song (example song123.mp3) in File Sharing. Example: "Play song123.mp3"
#: templates/mediaPlayer.html:21
msgid "Play"
msgstr "播放"

#. Media Player
#. Player control to play songs randomly.
#: templates/mediaPlayer.html:14
msgid "Shuffle"
msgstr "隨機播放"

#. Media Player
#. Player control to repeat songs.
#: templates/mediaPlayer.html:13
msgid "Repeat"
msgstr "重複播放"

#. Media Player
#. Is displayed when a user tries to play a file that has a format that is not supported.
#: serverScripts/mediaPlayer.js:177
msgid "<STRONG>{format}</STRONG> is an unsupported format."
msgstr "不支援 <STRONG>{format}</STRONG> 格式"

#. Media Player
#: serverScripts/mediaPlayer.js:94
msgid "Please provide search text with at least 3 characters."
msgstr "請提供至少 3 個字元的搜尋字串。"

#. Media Player
#. A tooltip for downloading an M3U playlist. Also known as the "Playlist icon".
#: templates/mediaPlayer.html:58
msgid "Download playlist"
msgstr "下載播放清單"

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:70
msgid "Last played"
msgstr "上次播放的歌曲"

#. Media Player
#. A text that describes the 'download playlist' feature.
#: templates/sidebar.html:6
msgid "Start your favorite media player with this playlist."
msgstr "以你常用的音樂播放程式執行這份播放清單。"

#. Media Player
#: templates/help.html:5
msgid "How to show cover art"
msgstr "如何顯示專輯封面"

#. Media Player
#: templates/help.html:18
msgid "How to show song information"
msgstr "如何顯示歌曲資訊"

#. Media Player
#: templates/help.html:36
msgid "Playing with a separate music player"
msgstr "以另一個媒體播放程式播放"

#. Media Player
#: templates/help.html:44
msgid "You can download a playlist and open it later."
msgstr "你能下載播放清單，並在稍後播放。"

#. Media Player
#: templates/help.html:51
msgid "The songs in a playlist will not play unless the owner has {serviceName} running."
msgstr "除非 {serviceName} 的擁有者執行這個應用程式，否則播放清單裡的歌曲將不會被播放。"

#. Media Player
#: templates/help.html:54
msgid "If the owner changes the Media Player password, old playlists will stop working."
msgstr "如果擁有者改變 Media Player 的密碼，舊的播放清單將失效。"

#. Media Player
#: templates/help.html:75
msgid "A song is popular with visitors"
msgstr "有首歌蠻受歡迎的"

#. Media Player
#: templates/help.html:80
msgid "A visitor downloads a playlist"
msgstr "有位訪客下載了播放清單"

#. File Sharing
#. Media Player
#: templates/help.html:85
msgid "A visitor writes in the Shoutbox"
msgstr "有位訪客在 Shoutbox 即時留言板上留言"

#. Media Player
#: templates/help.html:98
msgid "The songs that visitors listen to"
msgstr "訪客聽的歌曲是"

#. Media Player
#. A text of a button to sort songs alphabetically.
#: templates/list.html:3
msgid "Song"
msgstr "歌曲"

#. Media Player
#. A tooltip to sort the songs alphabetically.
#: templates/list.html:3
msgid "Sort songs"
msgstr "為歌曲排序"

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:52
msgid ""
"Download\n"
"playlist"
msgstr ""
"下載\n"
"播放清單"

#. Media Player
#: templates/help.html:62
msgid "Details about {serviceName} notifications"
msgstr "關於 {serviceName} 告示的細節"

#. Media Player
#: templates/help.html:9
msgid "Add cover art to your MP3 music files as an \"ID3\" tag."
msgstr "將專輯封面以 \"ID3\" 標籤的形式加到你的 MP3 音樂檔案中。"

#. Media Player
#: templates/help.html:13
msgid "See <A class=\"crossrefHelp\" href=\"{href}\">How to show song information</A> for more help about ID3 tags."
msgstr "請參考 <A class=\"crossrefHelp\" href=\"{href}\">如何顯示歌曲資訊</A>。"

#. Media Player
#: templates/help.html:22
msgid "Add \"ID3\" tags to your music files, and that information will appear in the player."
msgstr "將 \"ID3\" 標籤加到你的音樂檔案中，這些標籤裡的資訊將會出現在播放程式中。"

#. Media Player
#: templates/help.html:25
msgid "Some media software adds ID3 tags automatically when the files are created, for example, when importing songs from a CD."
msgstr "有些媒體播放程式會在音樂檔案建立時，自動將 ID3 標籤加入。舉例來說，當你從 CD 匯入歌曲時。"

#. Media Player
#: templates/help.html:28
msgid "You can add ID3 tags to files using software designed to edit ID3 tags."
msgstr "你能用專為編輯 MP3 檔案的 ID3 標籤所設計的軟體，來為音樂檔案加入 ID3 標籤。"

#. Media Player
#: templates/help.html:31
msgid "Media Player uses only these tags: Album, Title, Album Artist, and Front cover."
msgstr "Media Player 只會使用這些標籤：專輯、歌曲名稱、專輯歌手，以及專輯封面。"

#. Media Player
#: templates/help.html:40
msgid "Clicking the playlist opens your default music player with an M3U playlist, listing the songs shown. M3U is a playlist format used by Winamp, VLC and various popular, freely available music players."
msgstr "在你的播放清單上按一下，可開啟你預設的 M3U 音樂播放程式來播放清單裡面的歌曲。 M3U 是 Winamp、VLC 以及其他免費的音樂播放程式所用的播放清單格式。"

#. File Sharing
#. Media Player
#: libraries/yusef/plugins/sharedFolderUI/templates/sharedFolderUI.html:2
msgid "Edit…"
msgstr "編輯…"

#. Messenger
#: templates/index.html:161
msgid "All your My Opera friends are offline."
msgstr "你所有的 My Opera 朋友現在都不在線上。"

#. Messenger
#: templates/index.html:179
msgid "You do not seem to have added any My Opera friends."
msgstr "你好像還沒有加入任何 My Opera 朋友。"

#. Messenger
#: templates/index.html:117
msgid "Install Messenger"
msgstr "安裝 Messenger"

#. Messenger
#. Is displayed with the friend's picture. Example: 'jonny's picture'.
#: templates/index_noaccess_opera.html:36
msgid "{user}'s picture"
msgstr "{user} 的相片"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_unite.html:47
msgid "Already using Opera Unite? Use Messenger to exchange messages with {username}. <A href=\"http://my.opera.com/{username}/addfriend.pl\">Become friends »</A>"
msgstr "已經在使用 Opera Unite 嗎？使用 Messenger 來跟 {username} 傳送訊息， <A href=\"http://my.opera.com/{username}/addfriend.pl\">變成朋友 »</A>"

#. Messenger
#: templates/index.html:145
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#. Messenger
#: templates/index.html:55
msgid "You need JavaScript enabled to use this application."
msgstr "你需要啟用 JavaScript 來使用這個應用程式。"

#. Messenger
#. A heading for a list of online friends.
#: templates/index.html:160
msgid "Online"
msgstr "線上"

#. Messenger
#: templates/index.html:157
msgid "You have <SPAN id=\"num-fans\"></SPAN> friend requests »"
msgstr "你有 <SPAN id=\"num-fans\"></SPAN> 個朋友請求 »"

#. Messenger
#: templates/index.html:115
msgid "Find your friends on <A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\" target=\"_blank\">my.opera.com »</A>"
msgstr "在 <A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\" target=\"_blank\">my.opera.com »</A> 尋找你的朋友"

#. Messenger
#: templates/index.html:101
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. Messenger
#: templates/index.html:91
msgid "Loading…"
msgstr "正在載入…"

#. Messenger
#. Links to the start page of the host's application. Example: 'return to the start page of jonny's Messenger.
#: templates/overview.html:36
msgid "return to <A href=\"http://admin.{hostName}{servicePath}\">the start page of {username}'s {serviceName}</A>"
msgstr "回到 <A href=\"http://admin.{hostName}{servicePath}\">{username} {serviceName} 的起始頁面</A>。"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess.html:43
msgid "Interested in Opera Unite? Opera includes built-in applications that make it easy to share data and communicate directly with your friends. <A href=\"unite.opera.com\">Learn more</A>"
msgstr "對 Opera Unite 有興趣嗎？ Opera 內建許多應用程式，讓你能與你的朋友輕鬆分享資料或通訊， <A href=\"unite.opera.com\">更多資料</A>"

#. Messenger
#. An action to show all friends.
#: public_html/ctrl.js:1481
msgid "Show All"
msgstr "顯示全部"

#. Messenger
#: templates/index.html:99
msgid "Older messages:"
msgstr "先前的訊息:"

#. Messenger
#: templates/index.html:44
msgid "Open the Unite panel"
msgstr "開啟 Unite 面板"

#. Messenger
#: templates/index.html:177
msgid "No friends were imported from My Opera."
msgstr "沒有從 My Opera 匯入朋友"

#. Messenger
#: templates/index.html:41
msgid "Please restart Messenger from the Unite panel."
msgstr "請從 Unite 面板裡重新啟動 Messenger"

#. Messenger
#: templates/index.html:163
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#. Messenger
#: templates/index.html:103
msgid "Last month"
msgstr "上個月"

#. Messenger
#: templates/index.html:119
msgid "Get online together"
msgstr "一起上網"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_unite.html:45
msgid "Instructions for launching Messenger"
msgstr "啟動 Messenger 的步驟"

#. Messenger
#: templates/index.html:172
msgid "Hi <SPAN id=\"username\">{username}</SPAN>"
msgstr "<SPAN id=\"username\">{username}</SPAN>，你好"

#. Messenger
#: templates/index.html:114
msgid "Find friends"
msgstr "尋找朋友"

#. Messenger
#: templates/index.html:40
msgid "Contact with Messenger interrupted."
msgstr "與 Messenger 聯絡中斷。"

#. Messenger
#. Header for a list of friends.
#: templates/index.html:156
msgid "Friends"
msgstr "朋友"

#. Messenger
#: templates/index.html:164
msgid "All your My Opera friends are online."
msgstr "你所有的 My Opera 朋友現在都在線上。"

#. Messenger
#: templates/index.html:100
msgid "Today"
msgstr "今天"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_opera.html:39
msgid "{username} is using <A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\">Messenger</A> on Opera Unite."
msgstr "{username} 正在 Opera Unite 上用 <A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\">Messenger</A>。"

#. Messenger
#: templates/index.html:130
msgid "Smilies"
msgstr "表情符號"

#. Messenger
#: templates/index.html:102
msgid "Last week"
msgstr "上個禮拜"

#. Messenger
#: templates/index.html:119
msgid "Your My Opera friends will be listed as offline until they have Messenger running. You can send messages to friends who are offline, and they will receive them when both of you are online."
msgstr "你的 My Opera 朋友在安裝/執行 Messenger 之前，都會被顯示為離線。你能送訊息給離線朋友，他們會你們都在線上時收到訊息。"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_opera.html:45
msgid "<A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\">Tell me more about Messenger</A>."
msgstr "<A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\">更多關於 Messenger 的細節</A>。"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_opera.html:6
msgid "Messenger"
msgstr "Messenger"

#. Messenger
#: templates/index.html:112
msgid "Use Messenger to communicate easily with your <A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\" target=\"_blank\">My Opera friends</A>."
msgstr "使用 Messenger 來與你的 <A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\" target=\"_blank\">My Opera 朋友</A> 聯絡。"

#. Messenger
#: templates/index.html:90
msgid "Get started"
msgstr "新手入門"

#. Messenger
#: templates/index.html:117
msgid "To use Messenger, you need to add friends on My Opera, and they must accept your friend requests. Your friends also need to have <A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\" target=\"_blank\">Messenger</A> installed."
msgstr "要使用 Messenger，你需要在 My Opera 網站上新增朋友，而他們也必須接受你的朋友請求。而你的朋友也需要安裝 <A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\" target=\"_blank\">Messenger</A>。"

#. Messenger
#: templates/index.html:178
msgid "Retry…"
msgstr "重試…"

#. Messenger
#. Collapses the list of friends to show fewer friends.
#: public_html/ctrl.js:1476
msgid "Collapse"
msgstr "收合"

#. Messenger
#: templates/index.html:104
msgid "All"
msgstr "全部"

#. Messenger
#: templates/index.html:46
msgid "Select <STRONG>Start</STRONG>"
msgstr "選擇 <STRONG>開始</STRONG>"

#. Messenger
#: templates/index.html:166
msgid "You have not yet added any My Opera friends.<BR>Find your friends on <A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\">my.opera.com »</A>"
msgstr "你還沒新增任何 My Opera 朋友。<BR>在 <A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\">my.opera.com »</A> 尋找你的朋友"

#. Messenger
#: public_html/ctrl.js:641
msgid "Cancel sending this message"
msgstr "取消傳送這個訊息"

#. Messenger
#: templates/index.html:122
msgid "Please enable JavaScript to use all the features of this application."
msgstr "請啟用 JavaScript 以使用這個應用程式的全部功能。"

#. Messenger
#: public_html/ctrl.js:630
msgid "Waiting for {user} to come online"
msgstr "正在等待 {user} 上線"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_opera.html:43
msgid "Already using Opera? Upgrade to the latest Opera and Messenger is included."
msgstr "已經在使用 Opera 了嗎？升級到內建傳訊程式的最新版 Opera。"

#. Messenger
#: templates/index.html:45
msgid "Right-click Messenger"
msgstr "傳訊程式上按右鍵"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Column header for the file size.
#: templates/fileSharing.html:19
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Plural case
#. From the line below the list of files: "2 folders and 8 files".
#: templates/fileSharing.html:51
msgid "{counter} files"
msgstr "{counter} 個檔案"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Link to save the chosen file.
#: templates/fileSharing.html:37
msgid "Download"
msgstr "下載"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Singular case
#. From the line below the list of files: "1 folder and 8 files"
#: templates/fileSharing.html:49
msgid "1 folder"
msgstr "一個資料夾"

#. Web Server
#. File Sharing
#. From the line below the list of files "2 folders and 8 files".
#: templates/fileSharing.html:50
msgid "and"
msgstr "和"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Plural case
#. From the line below the list of files: "2 folders and 8 files".
#.
#: templates/fileSharing.html:49
msgid "{counter} folders"
msgstr "{counter} 個資料夾"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Singular case
#. From the line below the list of files: "2 folders and 8 files".
#: templates/fileSharing.html:51
msgid "1 file"
msgstr "一個檔案"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Column header for the file name.
#: templates/fileSharing.html:17
msgid "Name"
msgstr "檔名"

#. File Sharing
#. Title="" attribute for when hovering a document (example index.html) in File Sharing. Example: "View index.html"
#: serverScripts/filesSharing.js:41
msgid "View"
msgstr "檢視"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Header for a column that displays the last modified date for a file.
#: templates/fileSharing.html:18
msgid "Modified Date"
msgstr "修改日期"

#. File Sharing
#: templates/help.html:18
msgid "A file is popular with visitors"
msgstr "有個檔案蠻受歡迎的"

#. File Sharing
#: templates/help.html:23
msgid "A large file is being downloaded"
msgstr "有人正在下載個大檔案"

#. File Sharing
#: templates/help.html:41
msgid "The files that visitors view or download"
msgstr "訪客檢視或下載的檔案"

#. File Sharing
#: templates/help.html:46
msgid "The messages that visitors write in the Shoutbox"
msgstr "訪客寫在 Shoutbox 即時留言板裡的訊息"

#. File Sharing
#: serverScripts/filesSharing.js:86
msgid "File {fileName} was viewed"
msgstr "檔案 {fileName} 被檢視過了"

#. File Sharing
#. Displays instead of the list of files when a folder is empty.
#: templates/fileSharing.html:44
msgid "This folder is empty."
msgstr "這個資料夾是空的。"

#. Web Server
#: templates/index.html:9
msgid "This sample Web page <STRONG>index.html</STRONG> was created when you clicked \"generate a sample file\" in a folder without an index.html file. Edit it to suit your taste. This is the first page visitors to your Web Server will see."
msgstr "這個範例頁面 <STRONG>index.html</STRONG> 是你在缺少 index.html 的資料夾裡按了 \"產生一個範例檔案\" 所建立的。你可以編輯這個檔案以符合你需求，這個檔案是你 Web Server 的訪客會看到的第一個頁面。"

#. Web Server
#: templates/index.html:12
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#. Web Server
#: templates/messages.html:11
msgid "<EM>This folder contains an index.html file.</EM> This is the first page visitors to your Web Server will see: <A href=\"{index}\">{index}</A>"
msgstr "<EM>這個資料夾裡有個 index.html 檔案。</EM> 這個檔案是你 Web Server 的訪客會首先看到的頁面: <A href=\"{index}\">{index}</A>"

#. Web Server
#: templates/index.html:14
msgid "To learn more about Web development and design, see the"
msgstr "更多關於網頁開發與設計的資訊，請參考"

#. Web Server
#: templates/messages.html:4
msgid "Visitors will see the files in this folder, as there is no index.html file to display."
msgstr "訪客將會看到資料夾裡的檔案，因為裡面沒有 index.html 可供顯示。"

#. Web Server
#: templates/messages.html:5
msgid "If you want visitors to see an index page, create an index.html file or <A href=\"?create_index=true\">generate a sample file</A>."
msgstr "如果你想要讓訪客能看到一個首頁，而不是檔案列表，請建立一個 index.html 檔案或 <A href=\"?create_index=true\">產生一個範例檔案</A>."

#. Web Server
#: templates/help.html:40
msgid "A page is popular with visitors"
msgstr "有個頁面蠻受歡迎的"

#. Web Server
#: templates/help.html:58
msgid "The pages that visitors view"
msgstr "訪客檢視的頁面"

#. Web Server
#: templates/help.html:6
msgid "About the index.html file"
msgstr "關於 index.html 檔案"

#. Web Server
#: templates/help.html:10
msgid "How does the \"index.html\" file work?"
msgstr "\"index.html\" 檔案是如何運作的？"

#. Web Server
#: templates/help.html:14
msgid "The index.html file is shown to a visitor <STRONG>instead of</STRONG> the contents of a folder."
msgstr "訪客會看到 index.html，<STRONG>而不是</STRONG> 直接看到資料夾裡的內容。"

#. Web Server
#: templates/help.html:20
msgid "To hide the contents of a folder from visitors, use an index.html containing a blank page."
msgstr "要把資料夾裡的內容藏起來不給訪客看，可以在資料夾裡放一個空白的 index.html 檔案。"

#. Web Server
#: templates/help.html:17
msgid "Each folder and sub-folder must have its own index.html file."
msgstr "每個資料夾跟子資料夾裡都必須各自放一個 index.html 檔案。"

#~ msgid "Exit visitor preview"
#~ msgstr "離開預覽模式"

#~ msgid "Preview as visitor"
#~ msgstr "以訪客的身份預覽"

#~ msgid "make sure the Web address is spelled correctly"
#~ msgstr "確認網址是正確的"

#~ msgid "Save changes"
#~ msgstr "儲存變更"

#~ msgid "Invalid password. Allowed characters are a-z, A-Z and 0-9."
#~ msgstr "無效的密碼，只能用 a-z, A-Z 和 0-9 等。"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but {serviceName} could not find your shared folder. Make sure you "
#~ "have not moved, renamed or removed it or any of its parent folder."
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid ""
#~ "Oops, there seems to be something wrong with {username}'s {serviceName}. "
#~ "Try again later or <A href=\"http://my.opera.com/{username}/about/sendmsg."
#~ "dml?ref=unite\">notify {username}</A> about the problem."
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid ""
#~ "To get your own URL on the internet instead of an IP Address and Port "
#~ "number, log in to Opera Unite."
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid "Embedded password link:"
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid "Slow down! You are typing too fast. Wait a bit."
#~ msgstr "打慢一點！你打字太快了，請放慢速度。"

#~ msgid "{serviceName} shows a notification for these things:"
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid "Sorry you need a password to access this resource."
#~ msgstr "抱歉，你需要密碼才能進入。"

#~ msgid ""
#~ "Sorry this resource can only be accessed from the Opera Unite running "
#~ "this application. "
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid " <A href=\"#\">Use the Opera Panel to start the application.</A>"
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid "invalid password"
#~ msgstr "無效的密碼"

#~ msgid "Bad or Missing password"
#~ msgstr "不合規格或是尚未輸入密碼"

#~ msgid "Change method only available to the owner of the service"
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid "Opera Unite not running"
#~ msgstr "Opera Unite 尚未執行"

#~ msgid ""
#~ "The person visiting does not need any special software. To the visitor, "
#~ "your application appears to be a regular Web site."
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid ""
#~ "Do not choose the same password as for your Opera account. Your friends "
#~ "will need this password to access your files. Keeping the same password "
#~ "will give them access to more than this application."
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid "Get notified about new files."
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid "Get notified about new photos."
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid "Get notified about new music."
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid "Get notified about new {serviceName} content."
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid "Help using the embedded password link"
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid "Enable Opera Unite, if it is not already running."
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid ""
#~ "Right-click Opera Unite Home, which is the application listed at the top."
#~ msgstr "fxuzzy"

#~ msgid ""
#~ "There could be a problem with Opera Unite itself, causing the application "
#~ "to stop. Restarting can fix this."
#~ msgstr ""
